愚人節冇人玩你係咪要反省下

今日係一年一度既四月一號 小弟又就黎平平穩穩渡過一日

有咩咁好玩？

屌你老母 你係要踢爆我

冇朋友玩我

反省下點解唔挽人

好似你咁玩埋啲on9嘢？

挽你老母

其實愚人節傳統係被玩得最多嘅人要被燒春袋，你無畀人玩咪好？

同埋愚人節當日只有上午先會玩人